CCP對香港既統治 由上海模式 變成西藏（異族）鎮壓

再下一步就係新疆模式
祝大家好運

刺激到香港民族形成嘅人係刁帝，所以有好有壞。香港民族自強嘅動力，就係今日受嘅苦。上海存在嘅兩面人，喺新疆必須被淘汰。

雜種應該都已經確認到呢樣野
中共鎮壓異族既方式 將會套用係香港
廣東話政策應該好快會出現